大交合又話今日雷暴同落雨嘅？雨呢屌你老母！

仆街大交合，熱到仆街咋得！

已經冇人理

不如睇每周星座仲值得參考

天文台班人靠電腦計算天氣

所以電腦唔準=預測唔準

一滴雨都無，想點

我話ok就ok

今日就話咁嘅，陽光呢

5月2日天文台話今日驟雨減少
我屌佢個閪重大雨過前日同尋日咩撚野預測來

話今日無雨但係宜家有雨

真係戇撚鳩

天文台：氣溫22-26度，驟雨減少

結果：朝早各區13-19度，有頻密大雨

好應該成立大交合預測資料庫對比實際天氣再判斷大交合準繩度